韓國瑜正式被罷免

中選會正式結果：

60萬

其實仲有後續

若韓國瑜對罷免結果不滿，可在投票結果公告日的30天內，提出罷免無效之訴，而根據《選罷法》規定，訴訟程序終結前，不得辦理補選；罷免訴訟將設選舉法庭，採合議制審理，以二審終結，各審法院應於6個月內審結，且不得提起再審。

若最後韓國瑜勝訴，那罷免案將視為無效，可以恢復市長職位；若韓國瑜敗訴，那就確定解職。另外，在訴訟結束時，本屆高雄市長任期還有2年以上，則依法辦理補選高雄市長，但若不滿2年，則不辦理補選，由代理市長繼續至任期結束為止。

From 隔離po 巴打

習帝又一功績

我真係恭喜你呀韓市長 呀唔係 係賴共魚

condom

各大live既五毛藍絲全面崩潰尋日共媒係到講緊罷韓=台式民主係失敗既制度

林鄭：報告中央，我三兩下手勢就打殘咗國民黨

哎喲

60萬對1萬6

韓國瑜之後會點

統戰徹底失敗

本來可以做總統，結果搞到連市長都沒得做，厲害了我的習

算唔算陳同佳的蝴蝶效應？

估唔撚到差咁遠我覺得條魚叫啲支持者唔好去投影響不大

瘋狂慶祝區

多謝777助攻
中共策劃咁多年既和平統一台灣正式玩完

又嚟支那曱甴討論民主選舉的壞處

開個會就無左座金融中心

高雄光復了！

支持韓個D無出黎投

韓總機666

俾林奠一手整死成個政治生涯

高雄發大財

所以最重要係習大大千秋萬世，咁先可以消滅到共產黨

無陳同佳佢應該做咗總統，台灣行緊一國兩制

可憐哪～

繼續務農

個數未計完, 依家74萬

輸国輸

國民黨應該都收得皮 台灣永續民進黨

中共呢d垃圾戰狼式統戰同政治手段
係愈趨民主現代化既社會只會加速衰亡
韓國魚就係其中一個例子

可憐那

韓國瑜出黎吠Live：

計晒數了？

多謝林鄭

應該未點曬但確定通過了

Lmao

我地就齊歡唱國歌

都話左黃藍都支持習近平架啦
幾驚中國變返胡溫MODE

成班廢柴

好波

嘩老實 僅僅罷免到
以為衝到70幾 80萬
只係比57萬 多少少
險

好羨慕台灣

結果固然開心，但同時亦有無限既葡萄，台灣起碼行快香港幾十年，香港人仲要食多幾十年既屎先可以趕到2020年既台灣

依家78萬啦

都未點完票

咁大比數

應該唔會咁厚面皮上訴掛
唔通話投票嗰啲全部人精神錯亂

睇怕佢自己應該都無理據上訴

早d 認衰起碼仲有面子

其實當年市長選舉時係咪舞弊先夠票

75啦 你弱智仔?

鋼鐵韓粉 氣氣氣氣氣

發大財呢

如果冇林鄭同肺炎，佢成功左啦

果然係發夢王

哇老實，你真係唔識㗎喎

政治生涯應該完左

好想知比綠帽陳同佳條友諗緊咩 黃定藍
有無發夢 就係因為佢果篤精 唔好話改變世界
起碼改變到香港同台灣先
一定有人話無陳同佳都遲早有送中
岩呀 不過依家既導火線就正正係陳同佳

自由民主萬歲

陳同佳

去韓國教瑜伽

又話發大財

韓狗仲係度怪民進黨

估唔到一個柒婆就搞得掂台獨

Taiwan No.1

香港已死嫁啦無得救
台灣只要記住我地 踩住我地上啦
唔好信一國兩制 唔好信中共

7日內解除市長職務

你睇下d live先衝出黎覆啦好嗎

五區補選常被稱為五區公投，而上述五位辭職議員所屬的泛民政黨公民黨及社民連，則宣稱是次補選為五區公投，視補選為「變相公投」。最後當選的仍為辭職之五人。投票率為歷次補選/選舉當中最低的，只得17.1%（連同廢票約58萬人投票）。公民黨和社民連並無承認「公投」失敗。根據2008年立法會選舉結果，90萬人投票支持民主派，即有約60%的泛民支持者在補選中投票。

~Wikipedia

We Connect!

佢比人罷係因為市政做得差
高雄人罷佢都係因為咁
呢樣同777關係唔係好大

77喇弱智仔，仲未點完呀

恭喜

如果香港都可以由市民罷免林鄭
宣佈行政長官無效 就好

屌鳩菜英文政 針住佢黎打

勁過毛澤東

總加速師唔係浪得虛名

82啦on9

柒柒柒: Yes!

根本就冇晒支持者，所以咪出定口術。

港獨之母唔係浪得虛名，日後香港獨立咗777應記一功

韓國輸

未數完都85萬

民主

哭啊市長

恭喜高雄人

崩潰

臨尾都奶一奶中共同搞分化

去調理農務

皮已收

支那人可以選擇投河

台灣香港一起串連,就是這麼簡單

如果佢做左總統 又點會有今日

我們就是要發財

可憐啊

都好牙煙 只係多三萬票

又有得睇人食屎

幾時有整合睇

聽完佢9up真係笑死 淨係識話人抹黑 佢選到市長日日尻叫發大財發左未 話左做好市長唔選總統轉過頭選總統 自己承諾過全部都做唔到 除左盲既冇人會睇唔到佢黑到爆 都唔洗抹佢啦

雜總政績嚟

今次高雄發大財了

一個無恥之徒，將百幾萬 冇出嚟投票嘅選民 講成係 支持佢！！

乜唔係唔應該投㗎咩
刷高個投票率會益咗支持罷韓

韓粉：

今晚實有人擺上黎

黎香港撈個局長

咁一樓係寫60萬票 我以為點完

韓粉:

啱啱條魚先講有百三萬沉默大多數支持

恭喜韓市長可以去支那發大財嘞

點解可以差咁遠

85啦

可憐哪

習下韓上！

點哂票未

想問下啲韓粉點搞，返中国中肺炎啦屌你

想知點解國民黨d 人變撚晒藍屍咁樣

未有無機過百萬呢

我估會

最多94萬到

留名

不同罷免意，哈哈，我唔同你意。

咁以前台灣都過咗幾十年黑暗時期既

我真係恭喜你呀

台灣要多謝攬炒之母

89.5萬

仲掙扎有意思咩？留番少少面比自己
番屋企低調生活好過啦

返大陸菜啦柒頭

成個人類歷史上 有無出現一個咁戲劇性既人 年幾前佢仲好似台灣新希望咁
比我地反送中事件影響下 突然變左喪家之犬

Bye 唔送

年幾前咩韓流幾咁勁

個投票去到幾點？沉默百三萬會唔會得返三十萬

罷免數同當選數都一樣 掙扎有意思咩 可憐哪

佢背後果班邊會比佢就咁走
一定係上訴拖盡6個月

呢條友一定入到歷史書

完咗啦，點票都好快完

仲夠薑講仲有百幾萬冇投
真無港共口吻

任期仲有幾多

咪就係知道台灣之前既事，所以先話香港人要跟台灣走法最少要食多幾十年屎囉，但香港人出名要快要速食唔知捱唔捱到，而家先第一年
唔知有幾多人會預要頂多幾十年，起碼呢個post既人好似唔多上心，仲好似普通簡單食隔離國家花生笑下，唔見反望下香港呢邊

中國幾時肯比個市長韓國瑜做
喺中國做市長實唔會比人罷免

應該兩年幾 會有補選

台灣人食曬老共d 選舉經費

咪繼續搞
奶共國民黨一定仆街
同韓國瑜攬炒

韓市長變翻韓市民

冇得發大財啦

習大大一聲令下就罷免到啦

見到台灣人fb comment: 換香港人罷免共產黨啦

罷韓如果成功我就直播吃屎：

屌高雄人放緊炮仗

台灣戒嚴時期白色恐怖你估好過咩

個比數
我地區選班奶共派都冇咁慘
即係d韓粉根本全部係對面海支那人

直播食屎果個有冇link?

求link

原來去到四點
不過而家都數到九十萬

睇#193

邊個癡親柒婆都死

佢任期本來仲有幾多?

咁韓國瑜叫自己支持者唔去投票，變相投票就係罷免，製造壓力，點知自己咁乞人憎

會唔會比韓國輸玩野拖到少過兩年

比中共安插到個傀儡代理市長

除咗抵撚死，都唔知可以講乜祝賀佢

其實佢唔係完全無政績既 鋪路治水防登革熱有功 但掩蓋唔到佢成日吹水唔抹咀
同埋離棄左高雄巿民去參選 仲話要想幫到高雄 做巿長唔夠 要做總統 咁d友梗係興 做政治人物誠信如此

陳菊做得好撚差 但佢有民心 同有光環
宜家擺明係要自由都唔撚要經濟上扯旗

WE CONNECT

雜大個心雄左 以為自己天下無敵 無人敢反
完全將以前溫水煮蛙既計劃完全推翻

而家睇返轉頭 佢地用溫水煮蛙真係好撚醒 香港直頭係中哂招 勁多港豬藍絲
台灣都係入侵得好緊要

但雜大一轉強硬方針就玩完 好多人訓醒

想收返台灣？ 下世啦

為有寄望支共快啲收皮啦

幾時鬥埋其他國民黨縣市長

yeah韓總可以去畢業旅行了

香港200萬人都罷免唔到777笑死台灣人

死亡之握

哎唷 韓已完

台獨之母

岩岩睇新聞話補選前會派個代理巿長 會係由台灣政府委派 咁正路佢會委任一個民進黨人啦

超過他當年當選票數892545了

唔夠2年係行政院派代理市長，行政院長係蘇貞昌關中共咩事

港獨/攬炒之母

韓國魚話有130萬人無投票
所以有130萬人支持佢
條友十成十會賴死唔走

輸打贏要

叫班韓粉點面對

92萬

同沉默既大多數 同一概念

去金門縣做中華人民共和國金門特別行政區首長#yup#

佢最多咪玩下上訴，點到佢唔走

繼續發下夢先啦

點解可以當選咗咁少時間 咁快收皮

仲有係同一年發表兩次敗選宣言嘅政客

今年敗走兩次，唔知下次仲有咩

韓粉哭喪樣

性愛摩天輪冇喇冇喇

國民黨仲敢玩咩
而家成個黨就黎變笑話
92萬人
仲多過佢當選既票

過左90萬喇

有冇link姐

LINK:

又沉默的大多數

貪字得個貧

罷韓如果成功我就直播吃屎，台灣手足追數中：

法院玩即晚開庭，速審，睇佢點玩

Thanks Xi

事實證明與共有關的最終都必然失敗

個戰略係鄧小平定，之後嗰啲人又跟，係老習以為唔再洗用咁多時間搞呢啲嘢，佢想拿拿林搞掂香港，話俾人知自己有幾醒

根本呢條計係幾容易最安全最低成本搞掂香港嘅方法

你老尾有人成條路起好哂，跟住行就得，佢係要炸撚咗條路佢

咁冇政治見光嘅領袖都係第一次見

真係
如果冇777, 條魚宜家應該係居總統之位

罷完韓 罷哂所有國民黨 踢佢地出台灣

因為條友on9
選完就請假去選總統

聽日就要走啦 選出新市長前 行政院派人代理

93萬啦

不，理應多謝送綠帽俾陳同佳既果位人兄

投票人數 有效：1,656,907人
無效：20,743人
2018年11月全部既投票數

而家93萬當點完100萬
真係痴線

2018-2022 ??

個契家佬

做左四個月市長，就掉低成個高雄市，當跳板走去選總統，你係高雄人你會點

Taiwan

陳同佳搞到滲透失敗而武力攻台

變中國瑜

返大陸做市長囉

我鍾意你個名

多謝777

返大灣區

韓國魚

韓生恭喜你可以去大6賣魚發大財

多謝陳同胞

將來歷史書會點形容陳同佳

雖然佢柒
但巴打冷靜少少啦，唔使咁勞氣

其實我最想知道比帽阿佳仔帶果條友而家點

不同意得 16k

玩拖字訣玩程序掛
睇完佢個記者會都知佢一定會賴皮
同支共港共講嘅嘢一樣樣
都係話咩沉默大多數支持佢
又話其他人抺黑同煽動仇恨

國家隊會快速解決唔會比佢拖2年~

回音室效應 佢認為自己勁過老鄧老毛

有真民主真係好好, 香港幾時有?

移民過黎香港啦
做特首

中國已經在1949滅亡
正式應稱為：支那瑜

no la
韓國魚輸係因為777撕左老共條遮醜布落黎

都要配合埋隻小學雞既智商既

佢想做千古一帝，唔想留比下唔知幾多人收割

之前有條友請全台雞扒都未找數
又有另一條友岀黎吃屎

前市長。總統落選人

佢憑咩雖然好憎中共但呢兩個人政治方面真係唔差

特別係老毛，唔講佢做啲仆街嘢同埋對人民嗰種冷血程度，其實佢係一個幾勁嘅人，真係近代政治代表人物之一

老習睇唔出佢有咩可取之處

佢好似真係有請500份定點

好羨慕

係咪衰奶共

嗰條友後尾出嚟買咗幾百塊請人食，但認衰仔話自己一時講大咗之類，台灣啲人都基本上叫做收貨嫁啦

可能習係怕自己冇咁長時間慢慢等拎光環

屌道咩具姐
要柯d新鮮既食？

睇新聞直播聽到民選權利聽到有d感慨

有㗎 佢應該係唯一一個鬥死曬黨內派系嘅人
老毛老鄧都做唔到
佢一統支共 佢就覺得自己無撚敵
典型鄉巴佬世界觀

賣菜魚

最後咪玩下食字game咪算，垃圾

奶共正仆街！

恭喜台灣！

柒撚到飛起

可憐㖿

咁個條友勉強都叫找咗數
真係睇下食屎點找數
唔好話食朱古力當找咗

奶共抵死

泡菜魚根本就係抵死
當初贏到市長選舉都係因為之前民進黨管高雄管得太垃圾，幾乎零實蹟，仲有洗咗勁多錢，所以班人先信佢講嘅嘢、選擇佢。
點知選咗佢又係長期飛嚟飛去其他地方日日9up，只係口講有咩大計，連份計劃書都交唔出
到咗交到份proposal，俾人發現份嘢完全係自瀆，喺度瘋狂幻想
冇幾耐直頭去選總統，冇心管高雄嘅指控兜都兜唔到
明明靠對方零實蹟當選，點知自己又係零實蹟
唔好怪咩香港人玩嘢、咩屈佢係中共呢啲藉口
根本由頭到尾都冇做過嘢
到而家都只係聽到咩俾錢搞音樂祭呢啲嘢
呢啲只係加分嘢咋，唔會令人覺得你有做嘢

屎型蛋糕九成都係咁

恭喜韓總機！

個票數竟然可以相差咁遠?

我相信就算香港公投，罷免777，都無咁既票數差距

Korean fish叫佢啲支持者唔好投